727 光復完後

727 元朗之後記得矛頭一定要指返去政府 所有野都係關政府事 金鐘又好 中聯辦又好 點都要對返準係政府
千奇唔好中計 最後演變成人民打人民

最後屌你老母臭雞淋奠 雞蟲小熊維尼

中晒中共下懷 人民打人民

黑社會從來非人民
中共喺自己地頭都反黑 唔好混洧視聽

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地